有冇人覺得做starbusks好19

讀u 中學grad咗做過幾多partime
有四間係做飲食業 其中三間係小店
都有分店嘅 知名度都ok 不過算係香港人嘅local小店
另外嗰間係starbucks
人工又低 我嗰間分店又做到隻狗 同事有啲又cam
公司policy又19 放飯一係要你出去食一係俾40蚊quota你食公司嘢 40蚊以上就淨係可以食一件 但sb都係得包嗰啲食邊夠飽
上個training又淨係教啲無實際用途嘅theory 落到舖就expect你識哂 有啲嘢食係其他語言 但唔會教你邊樣打邊樣或者點讀 一嚟就叫你拎咩咩咩去heat
沖咖啡就只係㩒嗰制 打奶打得靚唔靚無人理
自問工作態度盡責 肯學 但學到成舊雲咁 跟住就俾同事屌 （做咁多份pt都無試過俾人屌 最多係提點
但都係大把人一車一車咁爭住做starbucks

反而係其他三間小店就融入好多 同事friendly啲 教嘢起碼會逐樣逐樣教 教打奶都會手把手咁教 甚至會被睇重做啲難啲嘅post

利申 可能係我間分店問題 總有分店啲人係好 但真係我做得最唔開心嘅一份工

我條女佢做starbucks pt 都話d 同事好撚尻，日日聽佢屌佢d 同事

呢個就係大型連鎖店既壞處 無人情味咩都要快快快

最19係有時其他人/自己整爛啲嘢食都要mark低 或者少咗數 收少咗錢等等 公司就會計翻你翻工時數個portion計你要賠幾多
我呢啲pt仔翻得少 每個月賺個雞碎二三千蚊 轉個頭就扣走我幾舊水

痴撚線 佢可以當壞貨處理囉 扮明蝦尻你pt 走啦番d local cafe做會更開心同學到野

Mark out 咪得啲野食 你話打till埋數唔啱數要賠就正常，但個時通常啲full time比大份，PT比細份。

係
所以唔好做啦 又唔多人工又唔開心

乜撚嘢叫手把手呀屌你 死返上大陸沖咖啡啦

打till未試過唔啱 係細份 但賺得雞碎再扣幾舊好慘架

幾時手把手又變咗大陸term